朗拿度示犯半球，小花小白只能夠驚嚇如木定口外

大師即係大師！

小花嚇到瀨尿

小白係邊？

負責揸機 唔係邊有呢張相

又話C朗示範？點解係條黑鬼？

C朗係羅納爾多

認真？

最右個匡智仔硬晒鈦

散步球王真係幾似自閉仔

返屋企幫老竇老母執骨啦鳩頭

朗拿甸奴？

個哨牙佬做緊乜?

最尾隻左腳

樓豬有讀寫障礙

細哨本名係叫朗拿度

朗拿度唔係張家輝咩